評選你最喜愛既Instant Message工具

1
Whatsapp
可謂歷久不衰 抄完Telegram出@功能
再抄Line既Stickers (部份都關Snapchat事)
依然係港人既心目中最愛之一

2
Telegram
最早推出@功能既通訊軟件
後來出左內置Bot 一度令手機狼人盛極一時
Stickers更加係人人稱頌
可能係令男友女友們又喜又恨既App

3
iMsg
只限iPhone用家互相傳訊
Animoji功能係X面世後大行其道
App內互玩小遊戲亦係朋友之間互動既元素

4
WeChat
強國全面掘起走在移動支付潮流支端既神作
愛國者必備 通訊特點欠奉

5
Snapchat
90後必備 以圖代字 遊戲互動元素
Story式動態亦成為Whatsapp抄襲元素之一

6
Facebook Messager
Facebook附帶之傳訊功能
方便係冇電話號碼情況下既通訊

7
Instagram
同上 後期加入錄音功能
亦有Snapchat式以圖代字傳訊

8
Line
可能係最早推出免費打網絡電話之軟件
Stickers大受歡迎 Line Friends攻陷萬千俊男美女
後期大量用戶中毒/被Hack令Line一沉不起
Line Friends黎不得不提Tsumtsum

———————————————————

原諒我打打下口語白話又變成書面語
以下開放討論

負評完都評選下🤯